覺不覺香港人應該強制性考CFA同CPA

如果唔係就冇資格做香港人

你考埋我嗰份

考埋你老母